{"title":"Tagebuch, Filter: Grafikdesign | graphicore.de","languageSwitch":"<ul class=\"language-switch\"><li title=\"Zeige diese Seite auf Deutsch. Die Benutzerschnittstelle ist \u00fcbersetzt, aber nicht unbedingt alle Artikel.\" class=\"first de active\"  ><a hreflang=\"de\" rel=\"alternate\" href=\"\/de\/diary\/graphicdesign\">Deutsch<\/a><\/li><li title=\"Display this page in English. The interface is translated, but not all articles necessarily are.\" class=\"en\"  ><a hreflang=\"en\" rel=\"alternate\" href=\"\/en\/diary\/graphicdesign\">English<\/a><\/li><\/ul>","type":"page","html":"<div class=\"contentContainer diaryList\"><h1>Tagebuch, Filter: Grafikdesign<\/h1><ol class=\"entries\"><li class=\"diaryEntryTeaser\" xml:lang=\"de\" lang=\"de\"><a class=\"entryLink\" href=\"\/de\/archive\/2014-02-27_sibylle_frank\"><img alt=\"2014-02-27_sibylle_frank.png\" src=\"\/images\/managed\/en\/diaryTeaser\/2014-02-27_sibylle_frank.png\" \/><span class=\"title\">Kleine Gesch\u00e4ftsausstattung f\u00fcr Sibylle Frank<\/span> <span class=\"teaser\">F\u00fcr Sibylle Frank habe ich die Website neu gestaltet, umgesetzt und ein passendes Briefpapier gestaltet.<\/span><\/a><div class=\"diaryEntryFooter\"><a class=\"permalink\" href=\"\/de\/archive\/2014-02-27_sibylle_frank\">Permalink<\/a> Donnerstag, 27. Februar 2014 12:47:59 Europe\/Berlin<div class=\"filters\">Filter: <ul><li><a rel=\"tag\" href=\"\/de\/diary\/code\">Web und Code<\/a><\/li><li><a rel=\"tag\" href=\"\/de\/diary\/graphicdesign\">Grafikdesign<\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/li><li class=\"diaryEntryTeaser\" xml:lang=\"de\" lang=\"de\"><a class=\"entryLink\" href=\"\/de\/archive\/2013-11-12_silber-und-blei\"><img alt=\"2013-11-12_silber-und-blei.png\" src=\"\/images\/managed\/en\/diaryTeaser\/2013-11-12_silber-und-blei.png\" \/><span class=\"title\">silber-und-blei.com<\/span> <span class=\"teaser\">Unsere Website von Silber &amp; Blei ist online.<\/span><\/a><div class=\"diaryEntryFooter\"><a class=\"permalink\" href=\"\/de\/archive\/2013-11-12_silber-und-blei\">Permalink<\/a> Dienstag, 12. November 2013 18:50:43 Europe\/Berlin<div class=\"filters\">Filter: <ul><li><a rel=\"tag\" href=\"\/de\/diary\/news\">Neues<\/a><\/li><li><a rel=\"tag\" href=\"\/de\/diary\/code\">Web und Code<\/a><\/li><li><a rel=\"tag\" href=\"\/de\/diary\/graphicdesign\">Grafikdesign<\/a><\/li><li><a rel=\"tag\" href=\"\/de\/diary\/conception\">Konzeption<\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/li><li class=\"diaryEntryTeaser\" xml:lang=\"de\" lang=\"de\"><a class=\"entryLink\" href=\"\/de\/archive\/2013-06-06_silber-und-blei\"><img alt=\"2013-06-06_silber-und-blei.png\" src=\"\/images\/managed\/en\/diaryTeaser\/2013-06-06_silber-und-blei.png\" \/><span class=\"title\">Ank\u00fcndigung: Silber&nbsp;&amp;&nbsp;Blei<\/span> <span class=\"teaser\">Silber und Blei ist die Legierung von Anne und mir zur Herstellung hochwertiger B\u00fccher. Ich stelle hier unsere Unternehmung erstmals \u00f6ffentlich vor und zeige euch zur Einstimmung unser Signet, das ich gestaltet habe.<\/span><\/a><div class=\"diaryEntryFooter\"><a class=\"permalink\" href=\"\/de\/archive\/2013-06-06_silber-und-blei\">Permalink<\/a> Donnerstag, 6. Juni 2013 20:24:39 Europe\/Berlin<div class=\"filters\">Filter: <ul><li><a rel=\"tag\" href=\"\/de\/diary\/news\">Neues<\/a><\/li><li><a rel=\"tag\" href=\"\/de\/diary\/typedesign\">Schriftgestaltung<\/a><\/li><li><a rel=\"tag\" href=\"\/de\/diary\/graphicdesign\">Grafikdesign<\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/li><li class=\"diaryEntryTeaser\" xml:lang=\"de\" lang=\"de\"><a class=\"entryLink\" href=\"\/de\/archive\/2012-09-02_piece-of-prayer\"><img alt=\"2012-09-02_piece-of-prayer.png\" src=\"\/images\/managed\/en\/diaryTeaser\/2012-09-02_piece-of-prayer.png\" \/><span class=\"title\">Die @inpressulum Schrift und ein typografisches Tattoo<\/span> <span class=\"teaser\">Als mir Marc von seinem geplanten Tattoo erz\u00e4hlte, wusste er nicht, welche Schrift er benutzen sollte. Ein untragbarer Zustand. Ich entwarf die g\u00e4lische Schrift und das Tattoo.<\/span><\/a><div class=\"diaryEntryFooter\"><a class=\"permalink\" href=\"\/de\/archive\/2012-09-02_piece-of-prayer\">Permalink<\/a> Sonntag, 2. September 2012 21:04:49 Europe\/Berlin<div class=\"filters\">Filter: <ul><li><a rel=\"tag\" href=\"\/de\/diary\/typedesign\">Schriftgestaltung<\/a><\/li><li><a rel=\"tag\" href=\"\/de\/diary\/graphicdesign\">Grafikdesign<\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/li><li class=\"diaryEntryTeaser\" xml:lang=\"de\" lang=\"de\"><a class=\"entryLink\" href=\"\/de\/archive\/2010-10-06_underground_exhibition\"><img alt=\"2010-10-06_underground_exhibition.png\" src=\"\/images\/managed\/en\/diaryTeaser\/2010-10-06_underground_exhibition.png\" \/><span class=\"title\">Abraum<\/span> <span class=\"teaser\"><span style=\"text-transform:uppercase;\">Unterschichten der Kultur<\/span>. Die Drucksachen f\u00fcr eine Ausstellung von der AG basement turn  am Institut f\u00fcr Europ\u00e4ische Ethnologie\/Kulturwissenschaft der Philipps-Universit\u00e4t Marburg.<\/span><\/a><div class=\"diaryEntryFooter\"><a class=\"permalink\" href=\"\/de\/archive\/2010-10-06_underground_exhibition\">Permalink<\/a> Dienstag, 5. Mai 2009 18:02:59 Europe\/Berlin<div class=\"filters\">Filter: <ul><li><a rel=\"tag\" href=\"\/de\/diary\/graphicdesign\">Grafikdesign<\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/li><li class=\"diaryEntryTeaser\" xml:lang=\"de\" lang=\"de\"><a class=\"entryLink\" href=\"\/de\/archive\/2010-10-01_metropolis-wilderness\"><img alt=\"2010-10-01_metropolis-wilderness.png\" src=\"\/images\/managed\/en\/diaryTeaser\/2010-10-01_metropolis-wilderness.png\" \/><span class=\"title\">Die Kulturlosen sind da<\/span> <span class=\"teaser\">Wilde Tiere in der Stadt erleben. Ein Buch \u00fcber das Aufsp\u00fcren von wilden S\u00e4ugetieren in der Gro\u00dfstadt.<\/span><\/a><div class=\"diaryEntryFooter\"><a class=\"permalink\" href=\"\/de\/archive\/2010-10-01_metropolis-wilderness\">Permalink<\/a> Sonntag, 15. Februar 2009 12:00:00 Europe\/Berlin<div class=\"filters\">Filter: <ul><li><a rel=\"tag\" href=\"\/de\/diary\/graphicdesign\">Grafikdesign<\/a><\/li><li><a rel=\"tag\" href=\"\/de\/diary\/conception\">Konzeption<\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/li><li class=\"diaryEntryTeaser\" xml:lang=\"de\" lang=\"de\"><a class=\"entryLink\" href=\"\/de\/archive\/2010-09-27_a_stamp_chance\"><img alt=\"2010-09-27_a_stamp_chance.png\" src=\"\/images\/managed\/en\/diaryTeaser\/2010-09-27_a_stamp_chance.png\" \/><span class=\"title\">Sondermarke zum 200. Geburtstag von Hermann Schulze-Delitzsch.<\/span> <span class=\"teaser\">Er war der Begr\u00fcnder des deutschen Genossenschaftswesens. Wir waren w\u00e4hrend eines Uni-Projektes bei Jay Rutherford dazu aufgefordert am Entwurfswettbewerb dieser Marke mitzuwirken.<\/span><\/a><div class=\"diaryEntryFooter\"><a class=\"permalink\" href=\"\/de\/archive\/2010-09-27_a_stamp_chance\">Permalink<\/a> Freitag, 15. Juni 2007 12:00:00 Europe\/Berlin<div class=\"filters\">Filter: <ul><li><a rel=\"tag\" href=\"\/de\/diary\/graphicdesign\">Grafikdesign<\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/li><li class=\"diaryEntryTeaser\" xml:lang=\"de\" lang=\"de\"><a class=\"entryLink\" href=\"\/de\/archive\/2010-09-23_Neo-Bourgeois_Grafitti\"><img alt=\"2010-09-23_Neo-Bourgeois_Grafitti.png\" src=\"\/images\/managed\/en\/diaryTeaser\/2010-09-23_Neo-Bourgeois_Grafitti.png\" \/><span class=\"title\">Typete \u2013 typografische Tapete<\/span> <span class=\"teaser\">Ein wirklich gro\u00dfes blumenreiches Plakat, das als Beschreibung eines typografischen Tapetensystem angedacht war \u2026<\/span><\/a><div class=\"diaryEntryFooter\"><a class=\"permalink\" href=\"\/de\/archive\/2010-09-23_Neo-Bourgeois_Grafitti\">Permalink<\/a> Sonntag, 15. Mai 2005 12:00:00 Europe\/Berlin<div class=\"filters\">Filter: <ul><li><a rel=\"tag\" href=\"\/de\/diary\/graphicdesign\">Grafikdesign<\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/li><\/ol><\/div>"}