{"title":"Abraum | Tagebucheintrag | graphicore.de","languageSwitch":"<ul class=\"language-switch\"><li title=\"Zeige diese Seite auf Deutsch. Die Benutzerschnittstelle ist \u00fcbersetzt, aber nicht unbedingt alle Artikel.\" class=\"first de active\"  ><a hreflang=\"de\" rel=\"alternate\" href=\"\/de\/archive\/2010-10-06_underground_exhibition\">Deutsch<\/a><\/li><li title=\"Display this page in English. The interface is translated, but not all articles necessarily are.\" class=\"en\"  ><a hreflang=\"en\" rel=\"alternate\" href=\"\/en\/archive\/2010-10-06_underground_exhibition\">English<\/a><\/li><\/ul>","type":"content","html":"<div class=\"contentContainer diaryEntry\" xml:lang=\"de\" lang=\"de\"><h1>Abraum<\/h1><p class=\"teaser\"><span style=\"text-transform:uppercase;\">Unterschichten der Kultur<\/span>. Die Drucksachen f\u00fcr eine Ausstellung von der AG basement turn  am Institut f\u00fcr Europ\u00e4ische Ethnologie\/Kulturwissenschaft der Philipps-Universit\u00e4t Marburg.<\/p><div class=\"gridRow\">\n<div class=\"gridWidth8 gridPos0\" style=\"height:1128px;\">\n<img src=\"\/images\/diary\/abraum-poster.png\" alt=\"abraum-poster.png\" \/><\/div>\n<div class=\"gridWidth2 gridPos8\">\n<p>Die Ausstellung besch\u00e4ftigte sich mit dem Thema Keller \u2013 genauer, der Entdeckung und Interpretation verschiedener Bedeutunsdimensionen von Kellerr\u00e4umen \u2013 und fand im Keller statt und deshalb musste auch die Werbung in den Keller einladen. Eine waghalsige Kellertreppe visualisiert den Schritt in die Unterwelt.<\/p>\n<p>Die Plakatwerbung in Marburg war zweistufig angelegt. Erst sollte die Treppe alleine prangern, wenige Tage sp\u00e4ter wurden die Informationen hinzugef\u00fcgt. <img src=\"\/images\/diary\/abraum-poster_label.png\" alt=\"abraum-poster_label.png\" \/> In der Zwischenzeit hatten die Leute zahlreiche Poster mitgenommen \u2013 was ich als Kompliment aufnehme.<\/p>\n<p>Die Geschichte des Projektes gibt es auf dem <a href=\"http:\/\/abraum-marburg.blogspot.com\/\">abraum Blog<\/a>.<\/p><p>Das Abraum Logo ist von <a href=\"http:\/\/www.station-c.de\/\">Christina Willkomm<\/a>.<\/p>\n\n<\/div>\n\n<\/div><div class=\"gridRow\">\n\n<div class=\"gridWidth3 gridpos0\">\n<p>\n<img src=\"\/images\/diary\/abraum-flyer.png\" alt=\"komm mal runter\" \/> Der Flyer hatte als Ziel die K\u00fchlschrankt\u00fcren der Marburger Studenten-WGs.<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"gridWidth7 gridPos3\">\n<div class=\"scrollX\" style=\"white-space:nowrap;height:456px;\">\n<img class=\"gridGap\" src=\"\/images\/diary\/abraum-catalog_1.png\" alt=\"abraum-catalog_1.png\" \/><img class=\"gridGap\" src=\"\/images\/diary\/abraum-catalog_2.png\" alt=\"abraum-catalog_2.png\" \/><img src=\"\/images\/diary\/abraum-catalog_3.png\" alt=\"abraum-catalog_3.png\" \/><\/div>\n<p>Den Bogen zwischen Keller und White Cube spannend, war der Katalog zur Austellung ein schlicht gestaltetes, quadratisches Heft. Er f\u00fchrte die Besucher erl\u00e4uternd durch die Exponate.<\/p>\n<\/div>\n\n<\/div><div class=\"diaryEntryFooter\"><a class=\"permalink\" href=\"\/de\/archive\/2010-10-06_underground_exhibition\">Permalink<\/a> Dienstag, 5. Mai 2009 18:02:59 Europe\/Berlin<div class=\"filters\">Filter: <ul><li><a rel=\"tag\" href=\"\/de\/diary\/graphicdesign\">Grafikdesign<\/a><\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div>"}